究竟點先可以叫醒一個扮瞓嘅人？

已經有2m+1個試過叫佢
叫醒之後「哦」一聲又瞓返，真係好無力

一刀插落去

無
請將精神同埋力氣放喺值得投放嘅地方上
講到明扮訓梗係唔會俾你叫醒
你個情況就好似叫一個free rider 做嘢咁樣
佢一心做free rider
無人可以短時間改變到呢班人。

叫唔醒咪用其他方法整醒佢囉

淋（滾）水

在佢耳邊播彿經

拎走佢嘅野

放條丁落佢個口